Модель для рекомендации мест.

Используемые метрики - Евклидово и Манхеттенское расстояние.

predict - метод, который рассчитывает процент близости (100 - идеально подходят) между клиентом и всеми местами, объединнеными в купе
